🇳🇬 吊痢老母！法賓奴不死人黎嫁？！

咁都冇牌？

唔好咁啦 紅左佢 無人派膠俾你地入波架啦

巴西防中係咁嫁啦 咁貴你估買佢實力咩

巴西防中不嬲係不死人